（尖沙咀海防道 1904）呢架車相當有可疑

歡迎大家放大黎睇 會見到黑背心同兩隻黃色字

落晒簾肯定係狗巴士

德美 聯署 整合

啱啱見到8個防暴上咗車
後面仲有一個一架一樣樣
VN3645

推下佢
防狗之心不可無

push